【812機場後續PR】同受影響旅客講聲唔好意思 做返好PR形象！

今日癱瘓機場既行動的確好成功
但無可否認的確阻礙咗唔少旅客既行程
建議大家如果係IG/FB見到受影響既旅客
可以DM或者留言同佢講返聲唔好意思
順便簡單解釋返我地既目的（不宜太長 驚嚇親人）
做返好PR之餘又可以繼續對外做文宣

建議大家可以係ig/fb既location tag到search [hong Kong international airport]嚟搵目標

見到有唔少同路人都自發開始做緊
示例：

大家都可以幫幫手

自推

直接整段片放上網全球散開會唔會更好，輿論效果更大

個啲其實文宣組都一直做緊
兩樣都應該keep住做
但親自向旅客留言道歉會更加令佢地感受到香港人既友善
PR效果更大

咁夜係咪冇人睇

推啊

推！

大家係咪訓晒喇

有D人問做咩要讓路
有D遊客真係唔知機場會癱瘓
都到左 仲要二次傷害人哋

聽日去機場嘅入黎睇下

【行動檢討】今日有去機場嘅麻煩入一入黎